Pasos para la instalacion del sistema:
--------------------------------------

1) Instalar MySQL 5.7
a- Crear usuario "redbee" con contraseña "r3db33"
b- Ejecutar script de creacion de base de datos "init_database.sql"
c- Darle permisos al usuario "redbee" sobre la base de datos "social_media"


2) Instalar Tomcat 9
